Btc 爆煲！scam！無價值！買唔到雲吞面！

日撚日都有人出黎咁講，每次都要重覆解釋
以後都係算喇，想quote 句名句比大家覆佢地

"If you don't believe it or don't get it, I don't have time to try to convince you, sorry"